依家有幾多打完科興出事？

4？6？

0 佢哋冇食早餐先出事